我愛你啊很想念很感謝有你的夏天

踩碎一夜的月光
心跳像樹影搖晃
我和他清白明朗
雅望一個天堂

那是正好的時光
愛上剛好的對方
命運一聲不響等我們投降
把通往幸福的方向變成各自流浪

我愛你啊很想念很感謝有你的夏天
沒有人說謊啊
可時間會擦掉承諾的話

很愛你啊以沉默以眼淚以正好時光
我站在那年那夜那一天
你不來我不老

單車前面的肩膀
陪我在以後流浪
可青春就是這樣
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
流著眼淚鼓掌

那是正好的時光
愛上剛好的對方
命運一聲不響等我們投降
把通往幸福的方向變成各自流浪

我愛你啊很想念很感謝有你的夏天
沒有人說謊啊
可時間會擦掉承諾的話

很愛你啊以沉默以眼淚以正好時光
我站在那年那夜那一天
你不來我不老

我愛你啊很想念很感謝有你的夏天
想問你記得嗎
你送我那朵沒名字的花

很愛你啊以沉默以眼淚以正好時光
我一直等在告別的那天
你不來我不老

I Miss you

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網